【獨家】港姐冠軍雷莊𠒇突襲尖沙嘴「覓食」 街坊似乎唔係好認得

以往睇港姐，真係算年度盛事，不過近年啲佳麗（及其他）質素每況愈下，所以……之不過咁，話晒一年一度，話題性十足，就好似「十優港姐」麥明詩咁，當時（前年）佢仲有位大律師男友林作，而舊年嘅冠軍馮盈盈喺參選時被爆曾喺facebook連環爆粗，故被稱為「粗口港姐」，不過之後仲有拍話佢為患病嘅細佬讀營養學，真係非常之咁感動！

而今年港姐冠軍由5號雷莊𠒇（Juliette）就真係唔慌唔「話題性十足」，事關第二日網民一面倒批評呢位冠軍，仲話憑「校長」鄭裕玲決定最後一票感覺兒戲之外，仲有人大彈Juliette外貌，又有網民整埋惡搞片段將佢嘅口放大好幾倍，而Juliette對大家對佢外貌嘅批評唔係好介意，仲話唔覺得自己外貌有問題，而佢嘅牙醫男友亦唔覺得佢需要做牙齒矯形手術，不過依然平息唔到惡評，反而仲有話佢態度囂張！

其實自信亦都係一種魅力，而Juliette對於網評惡評我行我素，堅持己見，唔願意委曲求存，真係夠晒EQ。點都好Juliette一夜成名，做埋公眾人物，自然吸引大家好奇嘅目光！噚日有《蘋果》讀者KT，佢透過「爆相爆片」喺尖沙嘴直擊Juliette嘅風采！

讀者KT話：「嗰陣我啱啱喺通利琴行行過，見到一個女仔好熟口面，個樣好面善，睇真啲原來係今屆港姐冠軍，佢由側邊嘅小巷行咗去厚福街，跟住上咗去H8。我睇見到嚇咗跳，佢個樣好似好肚餓，邊行邊搵餐廳！」而讀者提供嘅相中可見，Juliette雙目無神仲有啲疲態，似乎真係好肚餓咁！

睇番資料，Juliette噚日着住一件藍色嘅露膊衫喺早前出席港姐活動時都着過呢件衫，不過噚日就冇set頭、化妝亦稍有不同，而讀者仲話似乎街坊們都唔係好認得呢位港姐冠軍：「得我認得佢咋，因爲真係冇人望，所以似乎佢自己都知未有人認得，好真性情咁周圍走！」

屌你老母打慎入啦

好似索左野咁

冇死角樣衰

好正呀

好樣衰
但對腳又幾正

我樓下屋村個D重靚

笑死

她身旁的大叔也沒有看她

影到成個弱智人士咁

有d似ali條仔

飲肚痛搵廁所

佢個咀合唔埋

Juliette對大家對佢外貌嘅批評唔係好介意，仲話唔覺得自己外貌有問題

第一張影到好有喜感

蒙頭入閘我可以

街邊求其執個都靚過佢

死晒圖

冇化妝?

我寧願死圖

睇到
仆街好似田雞

有啲似梁靖琪

我一定冇講過

點解可以咁樣衰

對眼有神到呢

屌你，明明係達哥cosplay，想扮港姐搏上位

宿業~師山房~~~待丁大~~不至！

邊班友話其實唔差快d出黎

識唔識規矩，比左冠軍你仲唔識收嗲
唔會有好日子過，支持傳媒繼續追擊佢

同一件衫？

好似賓賓

可以J腳姐

好似mcgee

個樣好似吸撚左毒咁

不如將佢推到變香港嘅my boy 啦

佢一日唔消失柒事一定陸續有嚟

喜你老母

泰國行個轉好似一街都係

真係唔撚得wo條女
邊到外貌智慧並重呀

真係好男人樣

sasa 老闆娘個髮型

咁樣衰 冇人想望同認得囉

依家講到咁 過幾年會唔會唔同左樣

全死角醜女

又燈

香港小姐

要美貌冇美貌 , 要儀態冇儀態

就斷咁都正

有塊閪都話正架啦

又寸又7

其實刀幾令

對腳係唔差既..

街邊行過都未必望 冠軍

大佬佢真係唔係"唔靚"，係樣衰呀
法官大人，我真誠表示唔屌

如果佢用條假賓周屌我屎忽,一定好正

Wadiu 呢個係港姐

堅無死角

咁嘅樣
難D認到囉

其實tvb會唔會考慮下重選今屆港姐
已經真係唔係靚唔靚既問題，我寧願今屆冇港姐都唔好俾呢個人做
我唔想承認呢個係港姐呀屌

你的樣子如何你的性格也必如何

今日我至靚是旦搵張都好過佢

港姐wo
狗都唔屌

落街師奶頭
賓賓樣

佢對眼想點呀

以前所謂“豬扒港姐”都冇佢咁豬

邊個？

個樣咁有特色點解冇人認到？？？

張嘉兒 蔡思達 陳凱林

星期日係街見到既話點會認到

成隻喪屍咁

同如花有分別?

黎個近照

第一代 莫可欣
方中信老婆

Hong Kong Is Dead

醜樣到呀叔都唔望

全港賓妹之首
賓妹幫幫主

細哨一樣

張嘉兒唔靚係真,但人地副計係戰鬥格丫...
呢個...直頭白粉婆黎既....千王之王2000入面星爺果幾條女,長期缺氧果款

個樣未上電 係咪搵緊美沙酮中心？

好普通 係街行望到都唔會覺得靚

真心講 呢張相咁睇真係鮑姐都靚過佢

佢個嘴係咪合唔埋

喪屍咁嘅樣

屌佢老母則面成條金魚咁撚樣
全死角豬扒
扮abc垃圾港女

係呀話撚緊你呀兜兒！

賓妹樣

真性情，做返自己，唔造作

好似小美麗

吓，陳庭欣咪又選到，佢仲可以做東張西望嘅主持同電視劇嘅配角添
TVB咁嘅公司點會重選香港小姐呢？
（不如香港小姐改名做TVB小姐啦）

唔講真係以為賓妹路過

邊撚個得閒理條臭閪呀。😂😂👌🏿👌🏿

真係好撚樣衰 衰撚過啲路人

真係似

唔講會以為係一個幾識打扮既賓妹
見到會望幾眼

屌 你咪再借d意話想屌鮑姐！

棋靈巴又想屌鮑姐

屌你老母柒撚到喊 成個喪屍咁

雞姐

你都算厚道

一句講晒 欣宜同佢

揀邊個?

果然係零死角樣衰

因住俾佢棚牙刨死

耆齡王

真係賓賓咁既樣

對比下佢靚左好多

起碼個口合得埋先啦

隔離個阿叔已經渣實拳頭想一拳抽埋去

認得....主持東張西望嗰個吖嘛

吓，成個中環都係，點認呀

終於知道tbb d化妝師好勁

第二張好似有少少似木村

嚇到鳩都縮撚埋

係得吳幸美可以同佢鬥樣衰

佢好撚樣衰

好撚樣衰
冠軍？排牙就真係冠軍啦

我女朋友屌打佢

甸奴你返巴西啦 香港踢波冇前途

岩岩一眼睇落去以為係蔡思貝啲劇照

我屌

零死角樣衰

軟飯王都走夾唔抖

屌我老母廣告撚

一定係去緊搵爆漿瀨尿牛丸食

似達哥

屌你老母 好撚樣哀呀

咁撚樣衰都唔認得

呢幾年啲港姐質素真係每況愈下

真係好 冇偶像包袱 又唔洗驚人認得

真係求其喺街搵個女人仲靚

下，中環d ol靚佢好多啦

雞全部都係雞.gif

講緊賓妹呀大佬